LIHKG up圖問題！

an版up a 圖會變左b圖

會唔會有閃卡

reboot 之後正常返